今季英超20隊今夏轉會總支出

1.阿仙奴 1.5億
2.曼聯 1.45億
3.曼城 1.45億
4.阿士東維拉 1.38億
5.愛華頓 1.24億
6.熱刺 1.17億
7.李斯特城 9,600萬
8.狼隊 8,140萬
9.韋斯咸 7,970萬
10.白禮頓 6,430萬
11.紐卡素 5,740萬
12.修咸頓 4,950萬
13.般尼茅夫 4,820萬
14.錫菲聯 4,150萬
15.車路士 4,050萬
16.屈福特 3,550萬
17.般尼 1,350萬
18.水晶宮 690萬
19.諾域治 510萬
20.利物浦 130萬

呢隊阿仙奴好陌生
連雲爺爺留畀阿記最大既寶物 - 2和b都賣埋

我廠創立左分期買人

阿都靠五餅二魚都做到金錢足球
好感動

死錏鈘 違背哂爺爺嘅理念

吊奶星買3條友用1.45億

義和b都睇唔過眼！

想睇埋上年

雲加說：「我不知道，看得出來熱刺在轉會交易的工作中很努力，不過這也很正常。但在我們看來，如果你購入了3名以上球員，那就是一種技術性失誤，因為你的陣容將因此失去平衡。我很清楚在英格蘭，大家都喜歡看到球隊購入強援，但當你購入大量新援後，你的球隊就充滿很多變數，因為你無法預測他們的表現。」

阿記背叛爺爺

阿記賣人都賣左60m

呢樣似爺爺窮個時

錏𨥉鈘

車有轉會禁令用錢都多過利

我拖逼識

第20果隊想降班

似鬼 死老野賣人平到

唔好再話我鏝金錢足球

屌你個閪6隊用多過億

邊個重敢話轟路士係金錢足球？

警犬

總支出。

樓主可唔可以幫幫手

老野輸完82之後都簽5件

阿士東維拉買左咩人？
洗左咁多錢嘅

又話得40m點解用到150m

財妓

利物浦

一堆係分期，如果齋計今年俾嘅話計埋賣人啲錢，係用少過40m

AV 買左成堆垃圾

原來曼聯都第二完全唔覺有大手筆交易咁

維拉球迷表示 每樣都係好嘢 有Potential

阿記4千萬budget變過億

3.曼城 1.45億
6.熱刺 1.17億
20.利物浦 130萬
利記做乜鳩

剩係maguire都佔左唔止一半啦

熱刺上年唔買咪今年買
利物浦上年買完咪今年唔買

唔敢啦，你人都敢殺...

邊敢再講

車ban轉會都4050萬

英超都水緊

我地利記支持罷買行動

原來係守財奴對決

死猁狗金錢足球 洗一百萬咁多

得100M 學人踢英超

屌 諾域治洗多咁多但輸波好無意思啊

呢樣巴塞先係祖先
古天奴條數都好似未比哂

獌又話蘇b上任會善用青訓，唔會再好似前幾任領隊感高價買人，結果買三條獌洗左1.5億鎊，自打狗口

得唔得

Pulisic 一早firm左咪計落去

net spend

爺爺係正確的
你睇我利就知咩料

高華錫黎